paypal問題，jj插沙求救

我paypal有2000usd
但如要轉做hkd入落去local bank戶口
Paypal間狗公司exchange rate得7.5:1
我可否直接由paypal存入一個有美金戶口的local bank?
Or有無其他方法由paypal拎錢出黎無咁蝕匯率？
Many thx

加一個美國戶口就可以解決你講既問題。 再唔係買左野佢 變賣

冇，你個local bank 有美金户口都冇用，係local bank , 佢會變返港紙先入落黎。買野都冇用，個rate 都係用佢個衰rate. 除非你用個美國户口，唔係佢賺硬你。

利申：試過，d錢用哂黎坐uber 坐左幾年